發動手機台力量，一齊教屋企人幫唔見左既iphone洗機

如果大家有睇到今朝單小米新聞，就要教屋企人點樣幫部唔見左既iphone洗機啦！！

不過Apple個網太多字，希望整到有圖！！！！

幫推，退一步講，犬就算執到部機，就算清唔切資料，佢都爆唔開部iphone, 屌米機呢，打個電話去屌米就直開啦